英超FB都笑勁7500萬神鋒

美羊

兩場五福臨門就追上啦

一場入十球，魔性盡現

摩佬要佢踢到希斯基咁, 呢個入球量已經好好

你叫廢達情以何堪

英超三劍俠

奶達
盧卡古
拿卡

莫奶達同拿卡淪落到入雪櫃 渣古仲穩坐正選位

或者一場十全十美咪搞掂

有料怕咩坐

YES,支持佢兩個坐到完季